外星BB撞地球

平時多麼精乖從未替你惹麻煩不懂壞壞
牙牙似細說要成日呵一呵寶寶奶未戒
閒來飛身天空中和大鳥較量誰人身影巨大
難得思想天真寶寶開心好玩繼續嗌

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
沒有花都可以
令這世界添歡笑
來忘掉憂傷苦惱流失了

每一天 讓愛呈現
是這張臉 太可愛像暖暖春天
下雨天 面對大雷電
但愛也不猶豫
這太空寶寶好似 一個天使

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

老女人

屌你老母

我係bb 我只是一個傻子 我係bb

你都幾有堅持

老女人屌老母

突然好想睇返

聖誕快樂

全職媽媽放大假